是日靚午餐 雞蛋炒腸粉+炸燒賣

腸粉12蚊 炸燒賣12蚊 加埋24蚊

靚早餐

雞蛋點解唔撈埋腸粉??

好似幾正

no drink
too dry

岩岩圓買埋呢支
Ok會員價4蚊

食完要用水牙線

係好正,腸粉即叫即炒,燒賣即叫即炸

宜安街街市上層,一間叫"朋友仔"

自己撈

椒鹽炸燒賣

正阿

麻醬

Where🤤🤤🤤

腸粉

正皮雞蛋腸粉，戒左煎炸野～

正

炸燒賣好食

屌 好想食

想下就好